當波台狗不斷發癲個陣

根據毛理論，對著幹就對了